[蝻] 南亞人咁鍾意買飛，我想邀請黃子華搞個關於豬肉既棟篤笑。

有無人可以幫手改個名？要霸氣既

叉燒燒肉熏蹄飯

可以邀請張超雄同佢個女做嘉賓